可唔可以冷靜d 咁做同d 前線失控黑警有咩分別

唔駛下下都要大大聲係到嘈 冷靜d 分析下 討論下得唔得

失控有咩意思

冷靜啲

搞到成件事好肉酸 唉

Push. 打人係鬼

真係要冷靜D

冷静 Push. 打人係鬼

共產黨最叻就係煽動人打人
可唔可以唔好中計

討論有咩用？
討論完一句「前線決定」就收你皮

點都不過割蓆

冷靜呀手足

冷静 Push. 打人係鬼。 包圍保護佢